連登公投：艾馬利 vs 阿迪達

愛狗 -
Chou Hai Tat -

達蛇有杯喎

樓主 > both

雲加 > 樓主

愛狗起碼入到波

Good ebening Mikel

達哥又輸一場 想念艾馬利了嗎

啲飛機杯雲爺爺回哂塘個年都有啦

愛蛇起碼識搞笑

唔係有咁簡單
爺爺最折墮嗰last五年贏咗三次

想念雲加

而家覺唔覺得阿迪達搞笑啲

thank yoi mike bht it ia time to say fucking good bye

yov,ra walcema

爺爺 >>>>>>all

反雲自視過高

而家悶住輸

唯一一隊歐洲賽小組全勝
唔洗諗都知簡邊個